[先煎後殺]大陸妹共匪餅

台灣嘉義的共匪餅，就是油煎炸餅，餡料有高麗菜、胡蘿蔔、冬粉、香菇與絞肉。共匪餅最特別的是裡面還包了一顆荷包蛋

食落會唔會有大陸狗男女搞嘢之後嘅體液味

連登仔齊齊做股東
台狗食物狗也不屌

都睇唔到個餡
有無咬左啖既圖睇？

好似好正

雖然唔知你係咪打手，不過就咁睇d圖又好似幾正